[理性？] 其實點解話坐廉航就係乞兒？

唔通無錢買iPhone用Nokia就係乞兒？
唔通無錢補習就唔好學人讀書？

遲啲會唔會食M記如果食物中毒都比人話抵死

其實主要係睇個人對件事個反應，如果係知道廉航有delay同取消風險，而且真係無咁多錢坐其他，都係個人選擇同經濟基礎問題Je...有部份人何必要講到坐廉航就抵撚死係狗？

唔洗搞到大家分哂階級咁極端吓話，係咪我認真咗？

釣窮撚

其實睇心態，質素一樣，正常都會揀平啲個個

問題就係有班on9又要買平嘢又要屌人服務差，屌多人搶唔夠飛，茶餐廳價錢要求酒店質素個班咪大種乞衣
u get what u pay

係 最好笑就係又要貪平又要屌 又嘈坐得唔舒服 又delay行李又要加錢又剩